POPO空虛,攻擊高價值目標

真。圍魏救趙
幫手攻撃駐守少人處
攻上中聯辨, 石硤尾狗屋, 西九龍PTU基地/狗屋, 狗宿(香港仔)A座
所有尖沙咀, 佐敦手足請集中火力攻一個缺口

利申第一次POST, 如有不足請指正

想救理大?
不妨睇一睇

缺口最重要

攻擊中聯辦->解放軍->正式攬炒

Push

PUSH

PUSH 2

push